﻿S-Fone tặng đến 500 nghìn đồng cho thuê bao mới

Các thuê bao S-Fone mới sẽ được hoàn trả toàn bộ cước phí phát sinh của tháng 8/2006 với trị giá hoàn trả tối đa lên đến 500.000 đồng/thuê bao. Ngoài ra thuê bao mới còn được tặng 100% giá trị tài khoản ngay khi hòa mạng và tặng 100% phí hòa mạng. 
Cụ thể, đối với thuê bao trả trước hòa mạng mới trong thời gian khuyến mãi, S-Fone sẽ tặng 100% phí hoà mạng và tặng thêm 100% giá trị tài khoản ngay khi hoà mạng (VD: thuê bao nạp bộ hoà mạng trả trước 65.000 đồng với tài khoản 50.000 đồng sẽ được tặng thêm 50.000 đồng vào tài khoản). 
Bên cạnh đó, thuê bao sẽ được hoàn trả 100% cước thông tin di động sử dụng phát sinh trong tháng 8/2006 với mức tối đa là 500 ngàn đồng, số tiền hoàn trả sẽ được chuyển thành số tiền trong tài khoản của thuê bao. 
Thời gian hoàn trả được chia thành hai đợt, đợt 1 diễn ra vào ngày 15/9 và đợt 2 vào ngày 15/10/2006. Mỗi đợt S-Fone hoàn trả 50% tiền cước tháng 8/2006 nhưng không vượt quá 250 ngàn đồng. Thời hạn sử dụng tài khoản của thuê bao không thay đổi trước và sau khi thuê bao được hoàn trả cước. 
Tương tự, thuê bao trả sau hoà mạng mới S-Fone trong thời gian khuyến mãi sẽ được tặng 100% phí hòa mạng (Hiện nay, phí hòa mạng trả sau của S-Fone là 150,000 đồng) và hoàn trả 100% cước phí tháng 8/2006 với mức tối đa là 500 ngàn đồng. 
Số tiền hoàn trả sẽ được trừ trực tiếp vào hoá đơn cước sử dụng tháng 9 và tháng 10/2006. Mỗi tháng S-Fone hoàn trả 50% tiền cước tháng 8/2006 nhưng không vượt quá 250 ngàn đồng. Trường hợp mức cước thuê bao sử dụng trong tháng 9 hoặc tháng 10/2006 nhỏ hơn số tiền được hoàn trả của tháng đó thì thuê bao chỉ được khấu trừ bằng số tiền cước sử dụng. Phần chênh lệch không được cộng dồn vào tháng sau. 
Bên cạnh đó, các thuê bao 095 trả trước chuyển đổi hình thức sử dụng sang trả sau trong tháng 7/2006 cũng sẽ được S-Fone tặng 100% phí chuyển đổi. 
Chương trình được bắt đầu từ ngày 1/7/2006 đến hết ngày 31/7/2006. 

Bảo Trung
